# README #

AltBeaconライブラリを使用するサンプル。  
近隣全てのデバイスを検知する。  
  
## 動作確認  
#### Nexus7
* Android6, SDK23

#### Galaxy Note 2
* Android4.3, SDK18

## 注意事項  
但し、一部の中華端末（Huawei and xiaomi）には、ハードウエアに問題を抱えており、OpenGL/GLESをサポートしている低レベルハードウエアドライバである「libmaliinst.so」が見つからないという実行時エラーが発生する。  
これは、マニフェストにハードウエア・アクセラレーターをオフにする定義を入れると解消されるが、Bluetoothデバイスを利用することはできない。  
本サンプルでは、これらのデバイスには対応することはできない。